有無巴絲係INFJ

好想有多啲知心朋友

但連交到心嘅都好少

好似無人明咁

烏sir

大家番工有無試過因爲有時太少一係太多嘢講而俾人誤會為性格好難相處

Hi

抵你死
信埋啲垃圾人格

認同！

INFP

Me too

INTJ

INFJ

Infp都唔多人係 hello

我係ENFJ 除咗係outgoing 其他相似

我都係
其實雖然我實際係infp
但我平時對外唔係咁

我明 ，尤其我係O9JJ, 仲辛苦

如果infp係有能力 有自信，會成大事，不過好睇際遇。

ENFJ

可惜冇能力

Intj 最憎人無腦

我反而憎啲唔願意擺脫自己無知嘅人

你對依啲人格測試都幾上腦喎

intp

INFJ
理想主義給我痛苦

INTP

INFJ too
聽講INFJ都係天蠍座

聽聞mbti 係冇咩scientific background
可信度同九型人格差唔幾

我識親啲INFJ都幾煩膠(too emotional) by INTP

我都係INFP, 但歸納睇過既相關資料，
我既結論係佢地通常多愁善感，同埋懶

空想好似好勁，但執行力較低
唔做違背價值觀既野
係搵錢最少既幾個人格之一

我自己好想變INFJ/ J尾就得

(ENFP-A)

INFJ女，覺得自己成日諗太多行動太少

其實呢個測試好准 我係esjj 鐘意左個infj 😞好難搞

同類
身邊特別多infp朋友

其實INFP同INFJ有咩分別
有時測係P有時測係J

INFK

講中曬，完全係我嚟
揾錢多都可以堅持和平，唔一定要違背道德嘅。
希望大家都唔洗因爲社會而改變自己

我最近煩緊見工啲嘢

infj

INFP here
中晒

好憎自己執行力低
成日得個講字
好多野想做
但樣樣都冇做出黎
可以點改善

INFJ-T留名

點解懶都有關聯
我都好想自己唔好咁懶

有無INTP-A

INFP 毒燃路過

真係懶到出汁
放假真係可以攤住床成日

其實都知要做既話可以有好多野做
但真係次次都hea到尾

學生果陣係deadline fighter
大個咗都係咁
岩岩換好衫去諗住做運動
轉個頭係床到禁電話

所以係咪真係關INFP 事
定純粹我哋自己係咁懶

我都唔知點得出呢個結論
不過我成日都覺得冇乜人可以好似我咁懶

岩岩search完應該係我哋問題

唔好講返工啊 身邊啲朋友都會咁講

INFJ喺世界上佔好少數 我自己都係呢一類人 所以一遇到覺得係知心嘅朋友我都有好強嘅依賴性 其實真係比較難遇到知心嘅朋友所以唔好放棄呀

INFP
INFP個description同第四型人格好似

咁係咩原因搞到咁

P嘅特性就係會拖延做決定
成日都想等到最後一秒有哂最多可能性
但到嗰時就無動力去執行件事
(利申: INFJ)

exact7ly
真係要改
如果唔係只係一個廢柴

INFJ巴絲們 你地覺得自己同邊個MBTI性格嘅人最夾？

基本上獨撚都係咁

相隔兩年再上網測都係INFJ[img]圖片網址

有冇巴絲係天秤嘅INFJ

INFP + 第四型人格

同男朋友傾親事業發展，佢都一定會話我你諗得太理想好離地。
通常我都唔明同會小小受傷，因為我真係覺得件事應該係咁。
成日表達唔到自己意思就會好辛苦

絲打男友係咪xSxx
其實作為INFP/INFJ 有個比較現實嘅另一半都未嘗唔係好事 因為可以拉番我地貼地啲睇嘢廣啲

INFJ 路過

Me

intj
之前做好似係intp
得啖笑

INFJ蠍+1

你好啊

係咪冇人係呢個

你應該係我第一個遇到嘅同伴

新型星座撚

原來係真 我以為話好少人係呢個係假

可能現實生活圈子比較小/未遇到
不過我都係覺得屬於小數

ENTP路過

你對自己係呢類型有咩睇法

又愛又恨

例如呢

比較欣賞自己嘅思想
但人際/情緒方面都係難搞

true！！！！！
我都係覺得呢個性格好辣殺

咁又我唔會咁形容自己嘅
最多係麻煩/複雜/好難觸摸
除咗呢啲之外仲有無其他睇法

但人際關係真係好糟糕

努力改善中

全世界嘅INFJ都係晒連登

物以類聚

有無NT女係到 女人咁理性真係好違反stereotype
我冇表情個樣好似嬲咗全世界咁 我都唔想㗎嘛

INFP有時做又會係INFJ

Intp

INFJ-T 0自信

自己己都唔知自己想點
想出pool但又每次都覺得自己憑咩

好惡

Intp女
冇表情都算
成日比人話太認真
一見到人地講野感性主導得黎又要扮理性仲要肯定語氣
我就會好嬲

有時都知自己幾執著 不過都好想fd入面有幾個人可以認認真真討論下 點知都係比人話返轉頭屌我執著 同唔理性嘅人好難相處 我諗佢地都係咁諗我

好耐之前做過係INFJ 唔知而家有冇變

係啊唉 我都係INTP 好彩我仲有ENFP friend可以同我討論conceptual野咋
我反而覺得好難同S人講野多啲 佢地成日討論埋啲無聊野 一啲興趣都無

啊 好中

都係得連登先會搵到一樣嘅人
始終係討論區
現實d人就算有諗法 礙於好多原因最後都唔會講
Btw我49% I 51% E 所以都幾似debater
成日忍唔住發表偉論

hi

留名

鐘意左個infj

Enfp here

巴打有無分享 好想知其他人點睇infj

INTJ-A here
有冇人都係intj?

我都係天蠍但我INFP

我都係咁。
想知點先區分到

有無興趣開個INFJ既Telegram group？

利申：INFP，開左個INFP既TG group

INFJ要入侵你地

我同你一齊開？

而家我地INFP感覺好好，唔想整亂佢
如果分開發展好，先再整個INF Group？

Btw，我都說緊ENFP開

ENFP撚入一入

INFJ, 我係雙子座

INFJ女!覺得呢個人格好痛苦

唔知各位infj有冇聽過infj door slam？

你哋有冇理返你door slam過嘅人？

無 已對佢地失去興趣

比人door slam

係禁上網、睇YouTube 救解決方法，但佢哋都話無可能和好如初，真係好hurt

唔知各位你地通常infj點樣先會原諒返人？